Ik kon zien dat hij zich niet op zijn gemak voelde, dus nam ik zijn arme oude gerimpelde hand in de mijne en vroeg hem om te spreken geheel; dus zei hij en liet zijn hand in de mijne: "Ik vrees, mijn liefste, dat ik je door al de goddelozen heb geschokt dingen die ik al weken over de doden en dergelijke heb gezegd; maar ik bedoelde het niet, en ik wil dat je je dat herinnert als ik weg ben.
